以前個大波細路女angela jin老左咁多既

唔係真架！還我小妹妹！！！

有冇以前既相對比下

聽都未聽過

我覺得化妝影響大

係隻眼化到殘左啫,個五官好似靚過細個個陣

冇左可愛feel 成個人造人咁

好傷心 以前好鐘意佢

有理由相信唔係同一個人

成隻韓國雞咁

我都唔係好信

呢條女好有錢

大陸妹

想食軟飯

又有西屌
何樂而不為